美期大V 大調整已完 大家準備牛3！！

唔好咗多幻想
清倉

真係牛三個市完全冇力跌

Ok, gun!

跌多20%先啦

fake news

周街股市=熊一！

樓主又中

牛joke

牛二

冇力咁跌

樓主ho ball